羅力威作曲已經有周杰倫1/2, 點解紅不起？

應該不關atv 事

?

,

因為已經有周杰倫，要半個周杰倫做乜鳩

我講佢作歌能力

因為佢自己親口唱咗
紅不紅根本沒關係

佢不care 不代表他不被紅

算把啦

?

因為佢未改姓胡

我講作歌能力

哈

以前睇星光大道都幾鍾意佢
但覺得英皇都幾落力幫佢宣傳呀，就唔知點解紅唔起

因為周杰倫其實只係勁過正常人類一倍

做人要飲水思源，亞視都執左，仲紅黎做咩？

你跑慢過保特一倍 你就可以跑奧運？

佢成名作
好似係食左乳橋